有咩方法可以搵到自己嘅長處同興趣

搵左幾十年都搵唔到

讀書
讀多啲就明自己有幾垃圾

咩都試下, 先會知自己興趣

我向下望就搵到

興趣 呢個唔係gay post喎

認真答，睇多啲書真係幾有用。
睇多啲唔同類型嘅書，如果唔慣睇書可以睇紀錄片，有時候好嘅紀錄片都幾啟發到人。
利申 興趣係屌女又周圍講咩唔通

btw, 巴打可以試下做馬伕，可以成日試女啱哂你